* DONE используй Docker образ с уже установленным emacs
* TODO CSS можно и повеселее взять
* DONE проверить, что перезагрузка Pi не ломает runner
* DONE pipeline для локальной разработки: =make local=
